{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004824",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097902?place[place_type]=GID&place[gid]=1097902&place[latitude]=37.4507099608&place[longitude]=126.401009852&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 어느멋진날에1펜션"
    },
    "text": "こんにちは。乙旺里東洋塩田の前に位置する自然とともにヒーリングできる静かで居心地の良い単独別荘ペンションです。 アクセスは、龍遊119安全センター(消防署)に行ってペンションの住所を検索すると、より快適な道に案内されます。 ペンションでの利用時間は入室時間は15:00で、退室時間は12:00です。 客室内では喫煙が禁止されており、未成年者の場合、保護者同伴なしでは宿泊が不可能で、ペットは入室できません。 また、22時以降は飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。客室や施設物の毀損、破損、紛失の際には賠償の責任がありますのでご注意ください。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。 また、基準人数を超過した場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒にいる場合、入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 次のご利用のお客様には、入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損と紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具も搬入が禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が誤って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションでは個別バーベキューの利用も可能です。 バーベキューの利用時間は17時から22時までで、炭とグリルの料金は4人基準で20,000ウォンです。 追加人数につき5,000ウォンの費用が発生し、6歳未満の子供は無料でご利用いただけます。 ただし、炭火バーベキューではサムギョプサルを焼くことはできませんので、ご注意ください。 ペンションではIPTVとWiFiを提供しており、客室は禁煙です。 駐車も可能で、その他様々な施設とサービスも提供されています。 チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は12:00です。 客室情報では山の香りがありますが、基準は6名で最大10名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのアクセス方法はどのようになりますか？",
            "answer": "龍遊119安全センター(消防署)に行ってペンションの住所を検索すると、より快適な道に案内されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしでは宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "夜遅くまで騒いでも問題ありますか？",
            "answer": "22時以降は飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物の毀損、破損、紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "客室や施設物の毀損、破損、紛失の際には賠償の責任がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数が追加される場合は予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、入室を拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には施設物の毀損と紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具も搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキューの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用時間は17時から22時までで、炭とグリルの料金は4人基準で20,000ウォンです。追加人数につき5,000ウォンの費用が発生し、6歳未満の子供は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような設備とサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiを提供しており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大利用人数は何名ですか？",
            "answer": "基準は6名で最大10名までご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 831,
        "QA": 773
    }
}